{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순창 회문산궁전휴양지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約時に人数変更がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)も搬入が禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室のご利用案内です。 個別バーベキューは無料で、炭が提供されます。 プールは7月にオープンします。 駐車できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数変更がある場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数変更がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や焼肉は禁止されており、用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは無料で、炭が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは7月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 459
    }
}